其實IPman唔搵黑人拍片係咪表態反BLM？

點解葉問唔可以係黑皮膚

種族歧視

佢搵親黑人係套戲都係比葉問屌打架啦

黑人可以畀ipman打
大中華情結

IP Manager

葉問3咪打泰臣